[冇圖] 白滑鬼妹似黑鮑

勁似

屌 得一張圖又冇名係度呃正皮

泰文版蒙面超人？

名呢?

makenzie_raine

加油

14歲網球女，未打職業已經咁多fans，第時贏埋grand slam仲得了

唔會win 到。
佢唔捨得橾大隻，邊右力同黑猩猩對抽

SW 37啦，mckenzie出道佢仲未退？

都有好多黑猩猩新人。

靚撚到, 我仲以為係電腦合成出黎